<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[DarkSun2024]]></title><description><![CDATA[Obsidian digital garden]]></description><link>http://github.com/dylang/node-rss</link><image><url>lib\media\favicon.png</url><title>DarkSun2024</title><link/></image><generator>Webpage HTML Export plugin for Obsidian</generator><lastBuildDate>Tue, 21 May 2024 10:10:15 GMT</lastBuildDate><atom:link href="lib\rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><pubDate>Tue, 21 May 2024 10:10:15 GMT</pubDate><ttl>60</ttl><dc:creator/><item><title><![CDATA[Athas]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>Athas es un mundo desértico postapocalíptico. Es un mundo en el que la naturaleza esencial y fundamental de las cosas se ha torcido a lo largo de años de magia descontrolada y perjudicial para el medio ambiente. Basta con ver las ruinas de los antiguos que pueblan sus costas para darse cuenta de que Athas no siempre fue el árido desierto que es hoy. Athas es un mundo sin estaciones.<br>Aventurarse por las arenas de Athas es adentrarse en un mundo de salvajismo y esplendor que bebe de distintas tradiciones de fantasía y narración. La simple supervivencia bajo el sol rojo intenso es a menudo su propia aventura.<br>Es un mundo donde la magia drena la esencia misma de la vida. Antiguas guerras han dejado estériles vastas extensiones del planeta; incluso ahora, los druidas libran una batalla perdida para preservar el medio ambiente. Practicar la magia es tentar a la muerte a manos de la mafia, pero las propias ciudades están gobernadas por los profanadores más poderosos.<br>Lo dice un viejo refrán: Nada cambió en Athas: lo que era siempre sería. La voluntad del hombre o de la mujer no podía dejar una huella duradera en el mundo. Estas eran las leyes grabadas a fuego en el entendimiento de cada niño nacido bajo el sol rojo sangre.<br>En realidad, Athas, como todos los mundos del multiverso, cambia con el paso del tiempo. Y, como todos los mundos habitados por humanos, el tiempo está marcado por la ocurrencia de grandes acontecimientos.<br>Athas es un mundo de intrigas y traiciones, de negocios turbios y organizaciones secretas. Es un mundo de corrupción y poder.<br><a data-tooltip-position="top" aria-label="https://main--digitalcampaingdnd.netlify.app/" rel="noopener" class="external-link" href="https://main--digitalcampaingdnd.netlify.app/" target="_blank">Volver al índice</a>]]></description><link>Athas.html</link><guid isPermaLink="false">Athas.md</guid><pubDate>Tue, 21 May 2024 09:24:46 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[LIBERTAD]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>Libertad es la primera aventura de Dark Sun publicada tras el lanzamiento de la caja inicial.<br>Entra en la antigua y corrupta ciudad de Tyr, cuyo tiránico <a data-href="Rey Hechicero" href="Rey Hechicero.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener">Rey Hechicero</a> ha gobernado durante un milenio. Mientras recorres la ciudad, desde las ruinas de las madrigueras de los elfos hasta el sanguinario esplendor de la arena, te das cuenta de que los ciudadanos de Tyr tienen menos sed de agua que de libertad.<br>Ahora, tras un siglo de trabajo esclavo, el gran zigurat del <a data-href="Rey Hechicero" href="Rey Hechicero.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener">Rey Hechicero</a> Kalak está a punto de terminarse. Ha prometido a la ciudad una gran celebración cuando el monumento esté terminado, con el espectáculo de arena más brutal de la larga historia de Tyr. Abundan los rumores sobre la naturaleza del espectáculo: algunos creen que traerá consigo la ansiada manumisión de incontables esclavos; otros temen la aniquilación de Tyr y su pueblo como sacrificio a las ansias de poder de Kalak; y unos pocos en secreto creen que será un día de revolución, ¡un día por la libertad!<br>Diseñado para cuatro a siete jugadores de niveles iniciales, el Libro del DM y el Libro del Jugador que contiene este pack proporcionan a los DM del juego Sol Oscuro una base de Campaña en Tyr, y dan a los personajes una brutal introducción a <a href="\notas\Athas.html" target="_blank" rel="noopener">Athas</a>.<br>El acontecimiento fue una rebelión que acabó con la muerte de Kalak, el  <a data-href="Rey Hechicero" href="Rey Hechicero.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener">Rey Hechicero</a>, y la independencia de la ciudad-estado de Tyr.]]></description><link>LIBERTAD.html</link><guid isPermaLink="false">LIBERTAD.md</guid><pubDate>Tue, 21 May 2024 10:08:58 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Rey Hechicero]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>El Rey hechicero es el líder de los templarios en toda la región de <a href="\notas\Athas.html" target="_blank" rel="noopener">Athas</a> y villano principal de la aventura <a href="\notas\LIBERTAD.html" target="_blank" rel="noopener">LIBERTAD</a> , su objetivo hasta el momento no es claro y parece tener un odio profundo hacia Keleser, Zarnak, Mave y Tauriel. <br><br>
<br>Líder de los Templarios de <a href="\notas\Athas.html" target="_blank" rel="noopener">Athas</a>.
<br>Gobernador de <a href="\notas\Athas.html" target="_blank" rel="noopener">Athas</a> 
<br>Psiónico de alto rango.
<br>Parece estar ligado al Sol Oscuro.
<br>¿Viajero del tiempo?
<br><a data-tooltip-position="top" aria-label="https://main--digitalcampaingdnd.netlify.app/" rel="noopener" class="external-link" href="https://main--digitalcampaingdnd.netlify.app/" target="_blank">Volver al índice</a>]]></description><link>Rey Hechicero.html</link><guid isPermaLink="false">Rey Hechicero.md</guid><pubDate>Tue, 21 May 2024 10:09:44 GMT</pubDate></item></channel></rss>